我應該開心抑或唔開心好？

觀塘駿業里呢間7-11
成個架一份蘋果都無
鋪曬呢幾份報紙
我應該係為紅色報紙賣唔曬開心
抑或係因為鋪到咁款唔開心？

有無人可以幫幫有俾個答案？